領導人都開聲想700番a股

如果真係番 股價爆升。

Source??

有無睇新聞架。玩股唔睇財經？

咁岩無睇到者 只知出左業續

返黎撐住雞頭

清咁串串貢肯定係全職炒股唔洗翻工

Yes
On9先返工

我都想

每日hea 爆博炒都炒我

d 老細cls

你番24小時咩 手機開一開咩都睇到啦

好撚old啦wo